香港人!現在抗爭方式一定要檢討!

我在FB 見到的, 出處不明, 但覺得有道理, 大家討論下:

美國一位港裔軍事專家,簡稱BJ說:
香港人!現在抗爭方式一定要檢討,
我認為現在應該化成只有兩種狀態:
一是和理非繼續以各種特別方式以文會敵
二是black bloc方式已經玩到殘晒,效用也不大,反而變成敵人攻擊,擄拐掠殺和搜捕的目標,black bloc更令到一些少男少女因此死亡和被捕,還有過百個成年人因此重傷或死亡...
現今勇武派應放下豬咀放下黑衫,全民隱藏,變成全暗,藏於各區之中.行蹤飄忽,無形無相,然後以另一種形式運作,用兵於奇...
這樣才可扭轉局勢,傷亡大量減少收效卻加大再加大!

要做一次完完全全be water
黑色既水係水 彩色既水都係水

Push